韓國真係好多痴撚線新聞

［轉自Facebook]

韓方新聞link：

好似邪教搵人祭旗

韓國男人好大男人主義同埋好撚暴力成日打女人

呢個真
韓仔好撚癲 根本唔係韓劇個啲FF出黎既完美男
真係不了
屌大陸狗都唔屌韓狗

More

仲未有more
我都想g

有冇其他傳媒有播呢單？

推

日本仔泡菜仔啲殺人案都好撚變態

樓主唔該有新料記得po上黎

諗起有單死係個屎坑裡面
正常人係塞唔到落去
啲骨做唔到

一定
Moon撚住個post

日本的 有冇人記得

推呀

記得啊好似前排先有人開post研究單嘢

有無人記得之前有單 極痴線

又係逼老母做雞 2個仔被人雞姦十幾年

應該係邪教果d. 好似食埋屎添

之後仲拍片 唔知單野點呢

韓國變態程度其實同日本有得fight

係咪話學校廁所果單 個排水口係U型但條友捐左入去

加甜plx

據說南韓總統為了參加巫教教主起死回生的法術而不派人救援海難，令幾百人慘死。見到南韓的情況，就知道為何香港建國之前，要復興華夏。古老文化和信仰是不能壓抑或剷除的，否則它會以更為野蠻、更違背天理與人情的方式出現在我們的現代社會。

華夏文化復興是以天理人心、以誠明之道來復興祭禮、道義人情與神明崇拜。敬天法祖，崇德報功是華夏信仰的中心，是天人之教。敬天是敬拜上帝（蒼天、老天、天公、老天爺...），敬天的時候也一併祭地（社稷、土地公...），感謝土地恩賜；法祖是向創造文明禮教的祖先學習（禹湯文武、周公孔子...），也效法自己家族的祖宗先賢；崇德是崇拜為國人、為朝廷盡力或犧牲的先賢，如敬拜關公、岳飛等等，報功是為一方之民盡力的忠烈先賢或善人，如忠烈祠拜祭的先賢（例如新界祠堂忠烈祠敬拜的抵抗英軍而戰死的鄉勇），福建的天后娘娘，香港的周王二公、二伯公等。（按：周、王二公是奏請朝廷撤銷遷界令，使到新界人可以返回故地耕作的兩位巡撫大人；二伯公是在香港島醫治貧民的街頭草藥醫生，舊日稱為遊方郎中。）

敬天是普世的，全人類的。法祖是華夏的，天下的。崇德是國家的、朝廷的。報功是地方的、鄉土的。這種信仰方式，形成了華夏族群的天下、國家與地方自治。香港建國之後，因應國情，國家的先烈祠除了宋帝昺、周王二公等華夏先賢之外，也一併供奉金文泰、楊慕琦、麥理浩、尤德等西洋總督先賢。

垃圾國家

諗起藍可兒
推下先

一鍵黎明

劇就oppa

現實就打老婆打到叭😂😂😂

search佢個女做手術之前個樣
好核突

屌 睇過呢單 好想知最後點

點解韓國咁多新聞都好似關邪教事咁

發現韓國特別多口腔k型嘅人

呢單真係好迷

Cls國家

神探伽里略真夏之方程式？

因為真係多邪教同影響力好大

F5

日本仲多，可能啲人知道咁樣搵到食，就將呢啲招數帶去韓國做

連個總統都信邪教 你話大唔大件事

推！！

好撚柒變態

覺得泡菜仔變態過日本仔，睇返中日戰爭越戰做最變態果班都係泡菜仔

呢單係咪咩三母子個單！！

韓國癲啲
啲高中女仔bully人唔係人咁品

唔記得係咪學校
但好似係U型

呢單超慘。。
後尾出左新聞話係韓國邪教超心寒。。

諗起有單又係邪教
搵SS501做主持
最尾原來係個細路做真主

有冇人記得！！！

記得有人post過圖文

係

求圖文

佢地娛樂事業都收緊皮

藍係boss
宇宙第一恐怖

從來唔睇韓劇

Thanks

遺傳

好似坐牢？

朴緊餵

好多鞋抽

美國就地大
抓左都幾難搵得返
日韓係痴撚線手段

諗起韓星朴寶劍邪教事件

以為你個名係藍可兒嚇撚死了

法輪大法好！！

日同韓 打和啦super

講起日韓邪教比拼 就諗起《哭聲／谷城》呢套電影

又係好恐怖

呢類新聞三五年內會比人拍做電影嫁啦

最後個細路畫嗰幅圖勁心寒

d港女鐘意 吹咩

會唔會嚟一個大逆轉
發現個爛牙妹畀少女A欺凌
爛牙妹同老豆報串
老豆就叫佢帶少女A上嚟
等佢畀啲顏色呀少女A睇

Pish

哭聲

邪教度度都有

唔好忘記泡菜俾日本統治過

無記錯係隔離登既
本身係啲大陸人寫嘅 隔離登翻譯返繁體同口語化

求LIN

yes 台灣香港都有

係呀

泡菜同日本都好多呢D變態新聞

#86

好睇

好撚鬼

藍個陣一年就有人拍

係 相處左咁耐原來想殺左佢地

想知多d

可以出故

韓國特別變態

好癲

香港？

如果香港有 可以上頭條幾日

想ban

好似佢ig宣傳間教會
點知原來間教會係韓國好出名既邪教
好似會有活人祭個啲
Fb見到新聞

癲佬之國 寒國

韓狗

再推

齊 來 瘋 狂 討 論

女就j下算
男就....

記得

oppa oppa

三年零八個月呀！

係就好了，但你又知

諗起之前ss501做節目 同邪教有關
之後成團被人恐嚇 節目被逼腰斬
好恐怖

呢單野最後不了了之

個陣追Post 追到好驚

韓國 日本 中國都大男人主義

香港...

會唔會關以前Samsung廠污染事

支那痴線新聞一樣多

呢單野有做到電視節目
帶風講到係有巫師洗腦控制三母子
最後係巫師同老母坐監 老豆完全無事
個兩個仔都應該跟返老豆 滅咗口都唔奇

好似話2戰個陣 殺人殺得最變態就係係韓國征召既泡狗

輕輕一推

蠢人多既地方邪教先發到圍

香港直情中共邪教控制

屌草好過

你地吹得班港女鐘意比韓仔屌啊

睇個前總統同邪教咁大關係
呢單都唔慌好過

應該比老豆捉左

好似話，個老母有精神病

果單未破，無人知自殺定他殺

因為有段時間南韓同支那好親密

早十幾年好多

韓國臭雞唔打唔得 同港女一樣

其實稍為有讀過下以前新聞同歷史
都知韓狗係痴線 低賤既
班港女真係on99

泡菜國之前單強姦案拍左電影好似叫 素媛
好撚痴線 法例又on9 成個國家都垃圾黎

Oops ho ball

睇韓國新聞話個女好依賴佢爸爸，佢爸爸同個女講佢因爲老婆死左，要一個新既媽媽

叭叭叭

不知打在誰的面上

Lm

世越號個單真係最多疑點 睇埋youtube有條片係拍沉晒之前24個鐘 一路睇一路想打死政府班人 明明有識潛水既人話可以去救死都唔比人去救 自己淨係開隻船起附近望 到最後沉撚晒先行近少少
呢單野我信係邪教儀式 google左好多資料發覺成件事係個局

個post好正 韓國又係一個癡線國

呢套咩電影？

呢單野真係痴線
泡狗法官貪污都好撚嚴重下
個女仔16歲個陣就自殺左

某程度上我覺得韓國d痴線野仲癲過日本
例如極高自殺率呀，校園同兵役入面既嚴重欺凌問題，政治（表面上民主），娛樂圈黑暗，宗教（勁多邪教

我bb 唔係啲咁既人黎架

印象中係短篇漫畫
好似冇拍電影 不過唔肯定

呀榮

有人整理當年「世越號」事件疑點，指出事故前一天，南韓當局修改相關法律，允許一等航海士代理船長職務，還規定一等航海士可以由總統直接指定；再者，同樣在前一天，學生們原本計畫乘坐的船被換成了世越號，而且船長也在同一天被傳成了救援派的信徒，連負責安管的職員也在同一天被換掉；最有爭議的一點，是前一天港口原本計畫出港的10艘船，都因為大霧而取消了航行，只有世越號決定強行出航。種種疑點都讓「邪教論」的質疑甚囂塵上，甚至有說法是這場船難是為了犧牲300人性命，復活崔順實的父親崔泰民，還有傳言朴槿惠在世越號沉船事故發生後7個小時失蹤，就是因為參加邪教的神祕儀式。

shit dude

咁條友有無復活到先

如果唔係韓國邊有咁多真人真事改篇既電影

淨係睇圖已經覺得心寒

如無記錯
個巴打好似叫 野火 巴打
早幾個月每隔幾個星期就分析一單離奇案
齋睇分析都心寒 野火巴仲要搜刮第一手資料...

但已經好耐冇見野火巴出文了

留名

你認真問？

依單好似假
個記者放佢地蛇 偷錄到佢地講野

Push

依個我有啲印象
個老豆個背景好似好大
結果單野不了了之

呢單真係要發明左時光機定時空電視再睇下係點發生, 所有專家都講到明唔知個人點樣入到去，冇記錯仲要個死者冇咩傷口同 骨折，痴撚線懸案

個神父定牧師之前話佢可以醫好盲人同坐輪椅既人
之後不斷洗其他信徒腦，令佢地覺得個人牧師係神
咁之後其他教會梗係要blacklist佢啦

佢喺twitter宣傳梗係抵俾人鬧啦，
佢用佢私人acct宣傳就唔緊要啦，
但佢用公眾人物既身分去宣傳依間臭名遠播既邪教喎
依家啲fans 已經講明只會支持娛樂圈既朴寶劍，唔會理會同支持宗教既朴寶劍
不過就算啲fans 叫佢注意下間教會，朴寶劍都wfc班fans

google左 最大問題係當地黑警死話係意外 唔肯查
可能真係得罪有勢力人士

個節目都解釋唔到細仔點解肛門/直腸變型
避晒指控佢老豆性暴力既位

有無件事既key word比我google下？

小小金妈
2016-08-18 14:32 来自 iPad客户端
从去年的六月到现在，近一年多的时间，我没有登一次微博，实属我心灰意冷，但很多网友一直很关心三母子事件的结果，想告诉大家，没有反转，没有真相大白，巫师金某被判有期徒刑9年，妈妈李某有期徒刑三年，两人的最后陈述均不承认所谓罪行，妈妈直到最后仍然坚持：孩子们所遭受的性暴力都是事实！

件事既結局就係咁